新會員!

你好!

新會員要自爆身份證證明你係香港人
好似係

森居都過埋來
咁快行得走得呀

未呀
我單腳跳入黎既

會員編號已經38xxx